香港警察成功爭取人權法火速通過之後，唔見佢地掛banner嘅？

佢地成功爭取區議會 保皇大敗
美國國會熱線截徑式 表決人權法
侵侵簽名

咁多政續，點解唔見佢地掛banner
平時明明爭取綠燈多一秒 建制都大鑼大鼓架

推